HKCC 2019-2020 討論區 [26] 光復香港 時代革命

有用連結
CFM網站 - Lost and Found List及Shuttle班次 :
玻璃房(小組研習室)Booking :
校園設施Booking :

Email：經常有重要嘢，記得留意Email，HKCC用全套Office 365，所以係Outlook同OneDrive而冇免費Google Drive
兩個校園附近極多巴士，而且好多你未必知，記得Check下

HKCC用語及設施一覽：
校園及交通
括號內指步行所需時間 (分鐘)
HHB：紅磡灣校園 - Science/Engine/IT/Design嘅Home Campus
最近港鐵站：黃埔(5)/紅磡(10)
鄰近巴士站：海韻軒(九巴稱紅樂道，設115特快去銅鑼灣、灣仔、中上環)
值得搭嘅巴士路線：門口就有115特快去銅鑼灣 灣仔 中上環、或到紅隧口大量往港島及九龍新界巴士

WK：西九龍校園，分南、北兩座，只有部份樓層南北相通 - Business/文科嘅Home Campus
最近港鐵站：油麻地(12-15)/奧運(10)
鄰近巴士站：柏景灣總站、西九龍站總站(10-12)、富榮花園、欣翔道(步程約10分鐘，有280X直入沙田、271X直入大埔)、佐敦道巴士站(步程約15分鐘，有970X直入西隧、E23直入東涌、260X直入屯門)
值得搭嘅巴士路線：W2、W3、914、城巴20(可轉乘A22往九龍灣、796C/796X往將軍澳或轉車站)同埋欣翔道或佐敦道巴士站上面提過嘅巴士

Shuttle：免費來往WK <> PolyU <> HHB之穿梭巴士，Express班次不經PolyU，時間表於CPCE CFM網站及Shuttle站，WK過海可善用Shuttle到紅隧口搭車

校園設施
想搵地方傾Project/食飯/做功課/Hea嘅話可以考慮下一啲周圍嘅枱，例如WK S7咁，除咗圓枱之外都有插座
圖書館(拉把)：
HKCC學生可以用PolyU本部嘅包玉剛圖書館 / WK / HHB 圖書館

WK - 入口及Counter @ N5/F
4樓：電腦房、圓枱、玻璃房
5樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter
6樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)

HHB - 入口及Counter @ 10樓
9樓：藏書區、電腦、自修用座位、玻璃房(備有電腦及圓枱)
10樓：電腦、Printer、入口、借書還書借Reserve書Counter、玻璃房(位於圖書館入口對面，長期開放)

^Exam Period嘅星期日及公眾假期，可以用貨Lift到WK 4樓溫書

學生電腦中心(網吧)：WK @ S5/F、HHB @ 11樓，提供電腦及Printer，並有Notebook及iPad租借服務，亦設有Printing Quota增值機

Print嘢
每一學年自動補充至2200 Quota，每個Quota增值要$0.1
Print每張黑白A4扣2個Quota，留意彩色Printer即使Print黑白照扣彩色價(15 Quota)
Express Printing Area設於WK S1/F、N7/F、S9/F，HHB 1樓、3樓、6樓，亦可到拉把/網吧Print

MPH/Hall(禮堂)： WK @ SUG/F、HHB @ 1樓，可以利用上面Link Book場
舞蹈室(鏡房)：WK @ NUG/F、HHB @ 2樓，可以利用上面Link Book場
明日：24小時開放，WK @ S2/F、HHB @ UG樓；備有叉電座嘅六角枱 - 實際上好嘈及好多MK長期霸佔，不宜傾Project
Pacific Coffee及7-ELEVEN：WK @ S3/F、HHB @ 4樓 - Pacific Coffee華潤國企不了，另外熱賣點會早啲收
學生保健中心(獸醫)：WK @ NLG/F (上9-13樓升降機隔離)、HHB @ LG/F ，$15睇1次醫生 - 盈健營運，喺其他盈健診所有優惠價，大約$170

網上資源
myHKCC：Add/Drop、睇自己時間表/GPA、睇Exam日期等
CARES @ myHKCC：用作報義工/Talk/課外活動之用及HM報Hotel Stay之用
Moodle：科目分發學科資源及交功課之用

學術類
Sem：Semester 學期，一學年最多有3個Sem
Sem 1：9至12月 - 13 Teaching Weeks
Sem 2：1至4月 - 13 Teaching Weeks
Summer Term：6至8月 - 7 Teaching Weeks
^Year 1 Sem1所有Tutorial都會係同同一班人一齊上，係識朋友嘅好機會

Lecture：教書堂，一般兩小時，部分科目達三小時
Tutorial：溫書堂，做Exercise/做Presentation/Review返Lecture講過嘅嘢，大概有25人1個Tutor
Lecturer：負責教你嗰科嘅老師
Mid-term：通常考返Week 1-6內容嘅測驗，佔Coursework嘅30-50%不等
Final：Final examination，佔整科0%/40%-50%
Sit堂：上其他lecturer/同一個lecturer其他時間嘅堂(通常Sit得都係唔得閒上自己個時間/ 你個lecturer太廢)
Day-off：星期一至五其中一日無堂上

Grade：每一科之成績，我哋有+冇-，A+ = 4.5、A = 4.0、B+ = 3.5、B = 3.0、C+ = 2.5、C = 2.0、D = 1.0、F = 0；並非所有科有派A+，例如英文
GPA：Grade Point Average，一個學期之所有grade加總/該學期科目總數
CGPA：Cumulative Grade Point Average，所有Grade加總除一共上過嘅科目總數
Credit：多數科係3個Credits；1個Sem大概讀15個credits，下限12、上限18
GE Subject：通識科目，所有學生須在5個類別科目中選讀至少4個類別之科
DS Subject：所屬Programme之下的必須科目
Reg科：每個sem 約Week 6開始，揀下一個sem之科目
Add/Drop：揀Timeslot/老師/科，每班限人數，經常出現0 Vacancy(空缺)，要鬥快Reg入去心儀班次，Sem頭開放Add/Drop，具體請留意Email及內附嘅Guide To Add/Drop
^Year 1 Sem 1冇得Reg科及Add/Drop

Transcript：成績表，可經myhkcc申請，每張$70
Turnitin：Check你份Assignment有冇抄人(Plagiarism)
Consultation Hour：每個路線每個禮拜總共有3小時在Office等你，可以問書、舉報freerider等等
Freerider：對份Project無/少貢獻嘅人，明明唔做嘢但係又好厚面皮咁痴住你去攞分
^如果想舉報freerider，請搜集好證據 (例如：WhatsApp Cap圖，Google Drive修改記錄等)
Killer：意指專出爛Grade之Lecturer

校園組織類及其他
CAT：Co-curriculum Achievements Transcript，活動紀錄(並非所有活動都會有CAT)；HKCC有獎學金比儲CAT的人
CFM校園設施管理辦事處：WK @ SLG/F、HHB @ LG/F，物品報失請往CFM
CSAO(CPCE Student Affairs Office)：處理學生活動成績表嘅Order，多數活動申請表都係呢度交；位於WK @ N3/F、HHB @ 4樓
FSCC(Further Studies and Career Centre)：入面有關於升學/搵工嘅資訊，有本薄仔有畢業生資料 (例如GPA+programme+interview details+佢收到咩offer)
IK(詢問處)：WK @ N2/F、HHB UG/F，主要喺度交文件
ITU：IT Unit，負責處理所有IT問題，Counter設於網吧門口
PDA(Personal Development Area)：由CSAO開設，可以搵到社工傾計。

hhb 女神留名

而家elearning=自學 望住堆數真係好頭痛好似冇個底唔知由邊入手學 好大壓力

繼續屌你老母清單：

鄧力恆

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

自貼

強強

Due to the spread of novel coronavirus, HKCC has cancelled all the face-to-face teaching till 2 March 2020 and started e-learning on 9th February.

The epidemic is unpredictable and it is possible that the face-to-face classes will suspend over the whole semester. Some subjects have already announced the teaching and assignment arrangements during this period. However, several subjects require students to form groups to complete the group assignments. I personally believe such arrangement is inappropriate.

In usual learning, students are allowed to interact with classmates during lectures and tutorials. So, students are able to find groupmates to work on group assignments together. However, with the online teaching method, students are hard to find groupmates. It is hard to form group. Some lecturers said if students are unable to form groups, they will assign groups randomly. This is extremely unfair as students are not allowed to choose groupmates by themselves.

Moreover, all citizens are encouraged to stay at home during this challenging period and I afraid that students cannot discuss the assignments in an interactive and effective manner. Even though we can discuss the assignments through digital means, the quality is a major concern.

Given the above worries on the arrangements on group assignments, I sincerely hope that the college will try to inform the lecturers to use other formats of assessment to replace group assignments, such as changing to individual assignment(s). Thank you for your time and I hope you can consider the above suggestions for the sake of both students’ and lecturers’ best interests.

CC店長email : simon.leung@hkcc-polyu.edu.hk
CC洪副店長email: kw.hung@hkcc-polyu.edu.hk
CC梁副店長email: wn.leung@hkcc-polyu.edu.hk
行政辦公室院務主任email: cass.wong@hkcc-polyu.edu.hk
商科學部主任email: helen.wong@cpce-polyu.edu.hk
文科學部主任email: esther.tong@cpce-polyu.edu.hk
理科學部主任email: anthony.wk.loh@cpce-polyu.edu.hk
社科學部主任email: kw.hung@hkcc-polyu.edu.hk
Office email: ccoffice@hkcc-polyu.edu.hk
我唔知Send比邊個有用就全部Send曬

可唔可以pin 呢個
如果唔想做Group Project嘅話就send email比啲大粒嘅

lm

加多個 Jennifer Leong

繼續屌你老母清單：

鄧力恆

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

認同

Agree!!!

Push

擺上連登求救LO

Me

留名 唔想返學

我都係

我都係 喺張床上好舒服

你張床真係好正好大

做多D就識

我屌你老母 HKCC
今日send email比你哋要求取消group project
今晚就有兩科send email嚟話有group project做
我屌你老母 MO 同ITB呀 死臭雞

我屌你老母呀 HKCC

唔好咁講 我垃圾黎
真係唔明咪問下人

繼續屌佢老母 屌你老母HKCC

利申 水晶bb我都愛你

有冇人知WK IK有冇開？想返去拎畢業證書

而家真係唔知點搵人 無識人

繼續屌鳩HKCC

有冇人有讀SEHH1015 healthy living
好唔好讀？

但你咩 programme

Thanks ching

唔好讀 啲terms長到嘔

讀過？ 大概攞咩grade 同邊個教？

讀緊

幫我一齊屌鳩 HKCC就得

洗唔洗加Andrew?apply com個個

即刻有正皮，應該幾大仇口

寧可做多幾份assignment，都唔想做group project

宜家根本就識唔到人，揀唔到groupmate，仲有機會抽到freerider

Individual assignment就算衰咗都會認，但分到個freerider就唔知講咩好

Sem 1已經體驗到freerider嘅威力，唔想sem 2又嚟多次

放心 仲有sem3同sem4

認同
individual assignment衰咗真係自己唔夠人勁
但係Group Project一遇到freerider就真係做埋人地個份得個吉
最後一句 我屌你老母呀 HKCC

下年一齊報BU啦

apply com呢啲都可以教得衰又真係幾犀利

一齊send email要求取消group project

真啊！！！大家一齊spread 出去啦 tg wts group ,要多啲人send 先有效

大家覺得會停課停到幾時
唔想Online到一半返去考Mid term

唔想考mid term就真
變晒additional asm 就fat fat

我寧願一係停到尾全部跟上個Sem咁
唔係就快啲返去Face to Face
Online Teaching比面對面效率低好多

去到一半轉返face to face我又覺得冇乜所謂喎
最緊要唔好疫情未完就叫我地返去

sens灑比咁多個
希望有用啦

我覺得最好就elearning到學期尾
MT同final轉哂做assignment
Group project變individual

都真 隔離做隔離營
純粹Online真係要好自律
中途轉返去考試或者上堂都唔易Catch up

屌你咪玩啦 我原本爆4結果比asm累到我sem gpa跌左0.5 明明勁認真做

你咩科同year 幾？

我原本係李嘉誠

老竇

原本我射咗你落牆

爸爸唔好唔要我

原本你係我老竇

轉assignment人人都A+，出年interview一定收好高千奇唔好轉嗮assignment。我唔介意翻一日學考3科midterm/final。
EMPHASIS: Freeriders死全家

sem1啲科易咋？

有無同學知道wk有無開

想返去print notes

日日都開，星期日除外

Bm 唔會啦 sem 1必修既

我account year2 year1 cgpa過 4 今年同我一齊以往爆4嘅人sem gpa全部跌至少0.4/5

有冇MO B13一齊分組

有冇人讀過生死觀?伏唔伏?

想問有無ching上緊2279
垃圾 Alvin想點 全部堂轉曬錄片 用埋佢啲濕鳩英文
依家live就變左問問題

想問下有冇人報過學校個oversea internship

有 宜家係咁any question

算數啦，預咗自學

點解無人屌佢
上次班人笠曬水

屌完會轉live?

有有人睇唔返啲片 話not in directory

下下上堂前幾個鐘先upload notes 唔洗印啦而家

同我一齊屌鳩HKCC
屌你老母HKCC

same a+就一定有人攞到嘅 運氣呢單野

屌你老母HKCC

HHB science 人 拎咗4科A+

有冇人mo tutorial B18b呀 差1-2個人就可以成組 有意留tg

有冇SEHH2279嘅苦主
VISUAL INTERFACE AND INTERACTION DESIGN AND DEVELOPMENT

喺度

唉 連佢老母都費鬼事屌

LCH1033 EAS II (SocSci)

Class 215 tutorial

頭先邊個女仔咁大聲講粗口又唔熄左個咪

Sorry 我下次會mute咪架
唔好嬲啦

嚇親善良嘅Vivian

無知一問
Jennifer Leong 咩事

留言 #56 睇吓

睇到了thx

我係b18b

ICT 份功課到底做乜鳩？
好奇點樣分到高低

招B18B 隊友，有意留TG

召MO B12C ITB B06B 隊友一齊爆4

有冇MO B10c 求組隊

#Speedismymumpolyuismydad

sehh2271既苦主請報到

if they divorce, i think you will follow your mum

sure! Speed good good!

Mo B11c 同求

Jap1係咪就咁睇video就得架
見佢又sd過個Microsoft meetings 黎但禁入去冇野

邊個教

陳志健？

唔係

你係點上

上youtube睇lecturer條片，tutorial時間就用team上

睇片幾長？我地每星期條片有2.5小時
同埋你地Tutorial會做啲咩

有冇BHMH1103 intro to tourism，B02嘅同學

片長大概一個鐘多d，tutorial就lecturer補充番啲內容，同埋叫你讀下生字，拎本大家的日本語教吓咁

大家一齊出email呀!

咁樣我地應該實係就咁睇片

Sorly囉，嚇親你真係唔好意思

唔派口罩唔好同我講開學

今日上teams佢除咗播片都有live講吓啲重點咁

返毛咩 口罩都唔夠 唔搵命搏

繼續屌鳩HKCC先
我屌你老母呀 HKCC

佢個意思應該係取消break但繼續online learning
唔係取消break直接face to face

你係204/5/6？

6

teams點入

email條link入
喂Email點用識卦

你download咗個app先...

我用windows禁入去 佢叫我打個code
我下堂再試下唔該

放兩個星期break係想啲Nds落嚟嗰陣隔離
咁樣我反而覺得放仲好

其實啲lecturer可唔可以upload曬啲notes同exercise先
隔個星期又要返去print

咪係囉
戇鳩鳩咁

online learning嘛 佢冇預你會print出嚟

佢係咪講緊關於唔同主義既文章

佢可能預你屋企有Ipad 或者surface呢啲

SEHH2240 203想揾多個gpmate

咪搞咁多break啦 開學啦個啲

仆街我唔追你學費啦

快撚啲online上晒佢收工啦屌

咁可能真係冇咩用但我諗都可以當做對果啲主義更深一層既暸解既

月尾啲nds可以死返落嚟啦
嗰兩個星期係就佢哋隔離咋

on nine learning呀嘛

可以send email問，我有幾科都有人咁做

巴打value份assignment難唔難做

我未睇

我覺得好簡單，但做多啲research 就ok，反正都係代啲theory 入去姐，只要theory 冇錯好難唔高分

巴打留tg ok？

TG?

好心啲人上teams熄mic啦
啲回音好撚嘈呀

我以後都唔開mic啦

唔開學咪得

有冇師兄師姐讀過digital storytelling 可以分享下啲心得 點拎a

應該問下點拎A+

咁問 有冇上個sem拎a/a+既大師 分享下

推呢個
要大家一齊send先有用㗎

交齊asm就a

認真問

我咪認真答緊你

你之前又話B架嘅

LCH 2329 classic poetry B01B 器物組嘅同學 我係你grpmate啊你地去咗邊啊

佢哋唔上連登

等寂寞到夜深
夜已漸荒涼
夜已漸昏暗

大家知唔知wk個拉把有冇開
Btw 16-29 rest 個陣mid-term個d係咪都會照常進行

日日都有人問wk 開唔開打個電話有幾難

Of course they will postpone

冇覆

成班笠水狗高層
我send曬比咁多個 一個都冇覆我
屌你老母HKCC

上個星期，三堂唔記得take attendance
今個星期，四堂唔記得
下個星期 睇怕都唔夠出席率考mid term 個兩科唔係online教，所以成日唔記得
已經set定鬧鐘，下個星期開始準時take attendance
請lecturer放小弟一條生路

我同番lecturer講番，會同itu搞番掂

打電話問啦
Send左email比高層未呀?

有料爆？

到時教到最尾嗰課先考mid term

Good news

大家最愛嘅additional assignment

槍手ready

1008 Math N Stats 可以搵我

可以睇下？

你send比店長 佢就會覆你個auto email話而家唔得閒住
Btw 我屌你老母呀 HKCC

留tg 參考吓+1

唉

你A?

有無人知3104 city culture assignment 1 做咩？係咪揾社區一個地方介紹？而家零方向

Simon放假放到28號

對

有CB online quiz 滿分答案 有意留tg

Online quiz都有人請槍

佢應該係大愛啫 未必係槍手

大家都係競爭 點解會信佢

唔信咪自己做囉

應該唔會咁仆街俾錯晒嘅答案掛

鴉片一開始都係救人啦

我決定亂揀答案 聽天由命

又未必係呃人嘅，過到自己良心咪得

可惜我係B12C

小心有freeride

上連登搵gpmate

好似幾抵 大家幫襯下

個個freerider都話唔會freeride

我係freerider

好欣賞同學咁誠實😅

誠實係一種美德嚟

唔會大愛到上連登周圍俾答案人掛

伏啲唔想自己做嘅懶人

真親身經歷過

係既話應該俾人屌緊老母
冇人屌即係真槍手

可能真係好睇你咩科
利申 science 科 phy A+ 其他本身mt 考得麻麻都變A

ching year 幾？

hhb今日開唔開？打左電話又話辦公時間已過

Year 2

打37460666

Mo B08b有冇 留意返係爆4 唔要free rider

有冇healthy living and common health problem individuals ask source / 討論？
好撚迷

有沒人知cc有沒intern可以申請？
最後一個sem同銜接大學之間的暑假想搵份intern做整靚份cv。

請問你幾歲下年讀咩科

Accounting。
我聽原本就讀大學的中學同學講，佢地year1summer已經開始做intern。驚自己入到去差人地好多

咁accounting真係要plan定搵intern整靚靚CV
之後畢業入Big 4咁

商科上年有d start up既intern做
今年咁既環境唔知仲有無

但有既話一定有send email比你
試下search下inbox

你下年入邊間

+1 定ching 有冇興趣一齊傾？

有冇人仲未交sem 2學費

想問幾時先要再返學

你覺得呢？

2號？

留個Tg?

暫時收倒City offer

@jsjenrrk

求收/換 Financial Accounting 書🙏🙏🙇

另放 Mathematics and Statistics 書

想問ching介唔介意留tg?
因為我下年都想報city acct有野想請教你

以家tut 轉online quiz 唔知點解冇次無啦啦lag左 refresh 完得反幾秒做唔切
跟住我再做多次
佢個版面就寫話grading method: highest grade
有冇人可以話我知到底真正係計高分個次定係第一次做嘅落continuous assessment?

最快3月30

屌老母咩3月30號開學 返多個月就完Sem

佢3月14之後放 兩星期recess
所以3月30係week 7

想問係咪要填

今年因為肺炎沒interview，所以我可能沒乜有用的資料可以提供。
不過我識的都可以盡量答你

有冇人會用螢幕錄影teams 上堂嘅live ？
如有，請問你哋用咩程式錄影？
(利申唔係用MacBook)

無口罩啊屌 開乜撚嘢學

其實你都cap左個email出黎，佢都寫得好清楚...
我簡單翻譯一下

由24/02/2020開始：
(a)所有進入校園既職員/學生/訪客要填
(b)職員/學生過去14日去過中国，一返到香港就要填
(c)所有訪客要喺校園門口填hard-copy

最後一段唔譯啦，懶

obs studio

B 同健康申報一樣咁on9

求解答OU報錯冇hon 已經比左留位費 轉唔轉到科

咩科要做quiz 仲要計分咁on9

Intro to communication 本書係咪一定要買？345蚊本好貴

唔係 完全冇用 睇notes就夠

有冇人有interview恐懼症？
個人好驚interview, 因為未試過

唔去in咪唔使驚

你啱，所以我成日到最後都冇in到

in咩嘢？

city mkt online interview ， 啱啱收到，我又開始怯

想問下Chinese family唔上lecturer有無問題
無上過咁濟...
同埋有無人讀SEHH2031 STATISTICS
好難....

你2031邊個教

你year 1? GPA幾多？
我連interview都冇收到

有冇人ms office同team個名自動轉咗做英文名? 之前明明係show student id

長頭髮果個佬 TONG Francis
覺得自己好似識咁又好似唔係幾明
其實洗唔洗做佢個d tutorial exercise?

year 1, 3.9

我直接聽佢解

Agnes bb

你今個sem讀？

本身想讀但所有時間都撞哂應該好好讀

唔係幾知份asm想點

好似無咩theory好用。。。
上得個3堂好難塞到野入份野到

係同埋係咪要當正自己係blogger咁寫？

你呢？

我當普通essay咁寫炸。。。
定係寫blog有特定格式

我都唔清楚你係咪直接搵條source再塞theory?

係咪好似搵篇新聞or片關於語言既，跟住塞theory再吹下自己睇法

雖然Agnes幾靚女，上堂幾happy
但第一份功課我已經r曬頭

我都r曬頭

你eng 有4？

有冇人都係咁?

啱啱去睇一睇，我都好似係咁

我都係呀

請問出成績嗰日可唔可以叫ik即刻send transcript嘅e copy俾我

又唔會喎 唔知係咪阿sir 講得好 講到尾都係背式背步驟 唔駛理解 難係邊？ 唔係想串 只係想知你點解覺得難

Chinese family 唔上冇問題，但記得take attendance 同答問題，試過答咗問題但唔記得take attendance

有冇人send email比CC 要求取消Group Project

加一

係咪fullcert?

有

自學住先 唔識就問佢
唯有係咁

個lecturer upload得個錄音 聽聽下講緊邊頁都唔知

個lecturer 只開live
又唔upload翻audio/vo上去

即係人手入資料？

是的

各位3.8以上嘅Yr1
Poly City Bu
唔一定要
Full
Cert

當然未必要收你，不過大家可以洗幾百蚊博下

信就信，不過都過咗deadline

Thanks
一直唔知

3.7 係咪interview 機會都冇

未必，但我識嘅例子係 3.8 up
所以唔夠膽發表言論

咁year2洗唔洗full cert？

睇U 三大一定要

咩科

Dean’s list仲未出

三大唔清楚
三大以外唔洗
冇fullcert嘅話，IELTS係極有幫助但非必要，付唔付出就睇你自己

安仔，請容許我向你示愛
HKCC清泉，各位見到安仔一定要reg
上足堂保你A以上
利申：安仔一生打手，巴

in 安仔we trust

Benjamin Wong，請容許我係連登向你示愛
HKCC Financial Accounting, Cost Accounting, Financial Management 熱門Lecturer！，各位見到Benjamin 一定要reg
上佢堂包保唔會悶，保你有A！

利申：Benjamin 一生打手，Bi巴

2個ben唔係都伏咩？

想Fake人？
成篇嘢咁假

好似變咗潮文咁

其實有3個Ben

in on仔 we trust

In On Yeah we trust

UST唔使Full cert
中文唔睇
英文要C+

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

讀緊Erwin lau

想收一本FA書

In On Yeh, we turst

有冇其他lecturer link?

For Your Information

CC而家跟PolyU
真係彈出又彈入 不如派Grade算啦 我做打手維穩唔要求回水啦

CC回水

我想問下econ d tutor excercises 計唔計分，係咪一定要做?

計
一定要做

想問 communication 份pre assignment 大概係要點做 個lecturer 講野1999咁 完全唔明

2002?

係咪講緊intro to econ?

係 一定要做

係呀，一定要做架?

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

你邊個教?

繼續屌你老母清單：

鄧力恆

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Kimberly Tao

Mid term會唔會轉assignment?
開學就mid term 啲時間實撞到七彩
考完mid term 就既刻Final咁滯

你返嚟開學都係week 7 有排先final

佢應該係假設Week 12 20/4先復課

pre asm係咪即係自己設計對話然後再搵commu障礙嗰份？

係喎 自己設計嗰份係asmpre asm係百幾字就得嗰份

係week 2tut份note入面搵一個defensive 嘅communication style
再比2個suggestion 要用ch1237教嘅野
其實guide line有寫

有冇人staffing要搵groupmates?

Ching麻煩上色同整大啲字，方便下一位

繼續屌你老母清單：

鄧力恆

Erwin Lau

Kent Lam

陳偉強

Helen Yeh

Winfred Xuan

Jennifer Leong

既然有咗屌你老母清單，當然要有埋好人一生平安清單。證明我哋喺高質嘅學生

好人一生平安清單：

Lo Ching On

Crystal Lee Yan Pui

Kimberly Tao

其實點解咁多人屌鄧力恆？ 雖然佢上堂講野好鬼死細聲同1999。 但真心覺得佢好有heart，有野唔識問佢，超快覆翻你，我wts問佢功課，佢可以即時打翻電話俾你，又同你分析得好詳細。分數俾得緊唔緊手，都係睇你本身份野既quality姐， 自己本身冇底冇料又唔問，唔俾你低分可以俾邊個低分，若你問完都係低分，當我冇講
Helen yeh又唔知d人係到屌咩，上年俾佢教，佢人真心好，俾分kill? 係人都知hkcc既英文科唔係考你英文水平，而係考你勤唔勤力嫁姐。我果篇文寫outline俾佢，佢都好樂意幫我睇，大概果大綱是否make sense 。 之前上堂成日見d同學都係到訓覺又係到自己做自己野，佢就成日係到講”come on !A grade is waiting for you!” 係到鼓勵我地, 真心覺得佢好有heart!
利申：非打手 非學霸 但呢兩科A
衰d咁講句，成績差唔好樣樣都怪人，你付出幾多，米幾多回報lor

收皮啦，自己拿到高分就幫人澄清。
你俾人kill果陣咪撚出聲，因為實有人拎A。

Cap 自己個Grade出嚟

Lm

鄧仔係教中史咩

佢頂左陳偉強

出聲只係睇唔過眼姐，眼見有heart既老師俾大家咁講，忍唔住想澄清下姐

Lm冇圖我話我cgpa4.5都得啦

梳啱啱冇碌到落去

水晶梨BB又教得好又有heart又nice
我愛水晶梨BB

最緊要係靚

強仔搞到人地要做多份 btw 2048個科基本上靠自己 食曬啲筆記 考試高就得 其他正正常常就可以 lecturer 作用不大

exam唔好遲到好後悔

時間很寶貴 要有咁多寫咁多

我仲以為係俾佢教中化，中史啲野根本就係你本身就識，中化本來邊個識

agreeeee

嗰次遲咗大半個鐘 炒哂

有無過來人讀過value and ethics可以交流吓
依科lecture note重要啲定係tutor啲reading重要啲

Applied computing 有冇人要搵 groupmates

想問下 year1 full cert apply左poly nonju嘅話有冇必要呢排去考ielts？
利申：商科

屌你老母清單點可以無Angela Tam

有冇staffing b02a 揾grp mates?

Angela Tam又衰乜 上個sem比佢教完

要俾$5000俾speed 賺唔俾又驚無書讀

有ugc offer有得退

唔係得application fee 先free 咩？

其實學費點安排

到依家仲未有信講點交$$

打電話去問囉

Send過email問，淨係話留意email/SMS

到依家都仲係要等？封email話個deadline係mid to late February

巴打有冇報？有冇收到email話點交$？

我有報定阿我啱啱send咗email去問 依家等佢覆

唔好交住都ok呀 去到7月想讀仲有機

可以咁嘅咩

SEHH1007 ITB Form Group!!!有意留Tg

你邊班？

David ma

有冇psycho撚 可以講下有冇收到 hku cu city既offer?

kimberley唔好咩

又係掛住水晶妹妹嘅一日
聽日就有佢堂啦

我

lecture同tutorial讀問題讀答案都算
佢網速慢到我以為佢屋企係非洲
好彩sem4可以hea下讀

AnY qUeStIoN sO fAr?

agree

b01同b03唔係另外兩個lecturer咩
咁做咩要sit

一堆人衝出黎講no 明明講到1999

因為講完都係聽唔到 hea覆算
有一次tutorial問佢野 結果答左等於冇答

每次一心期待佢照讀完之後嘅解釋

點知都係呢句

真係O曬嘴

201？ 可以無啦啦改lecturer架咩

我B02

咁驚 b02同b03唔係都係Cassini咩
無啦啦轉人

我都係b02

原來唔係外國人lecturer 空格很重要
你私下搵cassini佢應該會比你掛

試下先

想問下係咪放兩個星期break唔mt住？
有睇moodle 但唔肯定sorry

好似係

想問cc campus入吾入得？

日經

入得

2031 statistic asm1想搵人對答案
要真心想攞A或以上；讀過另外既sta而且有A或以上

多謝同學欣賞我
攞A都係要靠自身嘅努力 我只能夠幫得幾多得幾多
同學仔加油啊！

同學你唔好喺連登扮我喎
雖然你嘅原意係鼓勵同學努力讀書
靠自己唔好靠啲旁門左道嘅嘢 例如請槍
但係你假扮我嘅身份就唔好啦 其他同事一見到就問我 我到時都唔知點算好

但係我攞到A+，即係如果冇安仔嘅熱心教學，我呢科一定冇A+

教得好就唔怕認，CC入面，我唯一嘅數學老師只有安仔

多謝同學嘅欣賞 從事教育事業當然想啲學生學好
記住今個sem都要努力 無論係唔係我教

thx

對最後一句有保留

我認同後面個一句

附和

我唔認同你呢句

其實你講得好啱
我支持屌你

哇 你邊隻眼見到林鄭有心做特首呀
封關又唔撚封 賣港賊

有心唔代表係有心為香港好嘅

認同
睇嚟Ching CCT都好高分

如果將特首定義為向中共負責 咁佢咪好稱職，但事實係佢應該幫香港人謀福利所以咪俾人屌
同理，如果將老師定義為有心同不停捉學生錯處，鄧咪好盡責，但事實大部分走後門既都想佢唔好咁緊手同講野清楚啲，睇你點定義嘍 總之我想表達既係唔係一句有心就唔屌得，ok？

cct D…

上堂如果唔係爭住答問題就會俾佢針對成個sem
仲要直情係講嘢有骨嗰隻

呢到有沒Jimmy fans好鐘意佢教英文
我全靠佢ielts7咗

有心做特首玩死你班香港人

推推做咩負評我 真心想搵一樣目標既人對答案 謝絕伸手黨

有興趣可以tg

有冇人1016 IT 想一組？

究竟幾時有番face to face teaching

下個sem

有冇人有讀city culcheung yuk man口齒不清 衣衣哦哦 講野好唔清晰 一舊舊 教到成pat屎咁
都唔知點算
點解冇人講佢

兩樣都會考

唔該絲打assignment同term paper有無咩位要注意

死得無睇過

tutor無上過，一篇都無睇過，寫文無用過lecture啲野都A到😂

Moral isolationism

仆街了

唔緊要啦 可能唔考呢，上面有人冇睇都A

應該會轉additional assignment最驚用錯theory之後F咗

個subject leader有少少廢
上個sem遲交addition asm所以retake咗
出咗題目再交流下

好呀 巴打留tg？

社科細科無人講係正常

其實啲人可唔可以熄mic
成日上上下堂有啲怪聲
之後lecturer又搞幾分鐘

推
有冇人明佢上堂up乜鳩

Sorry我下次沖涼會開埋個cam比你哋睇架啦
唔好嬲啦

Cls

ok呀我會錄埋

嗰陣group project都係上網搵下資料例子present 啲資料夠準 講得夠deep應該ok
Term paper唔係太記得係點 都係用返佢教嗰啲理論嘢套返入去

Tutor啲野考架喎

感激不盡

可以 之前5月左右再叫過 7月再有又打嚟問做咩唔讀

加油 冇test真係ON9

洗唔洗咁快

Fiona 教？

點解咁多人負評

成堂無乜點抄過筆記

有冇人收到lingu faculty of business 嘅email要揀preferable choice ？要邊度揀 搵唔到位禁

有無讀STAT既人
佢要Download個R 個個plug-in for excel
但係佢個網已經無左條link，已經down唔返
有無人有個file/個piug-in!!!

招2030 b01b group project aim a 既同學仔

Email 覆佢

想問係咪照舊2/3開學？

屌佢 佢講清楚少少我起碼都抄到
一舊舊 口齒不清咁 點抄

唔想exam啊

CC email係講2/3咩

cc 出左email
大家快啲話賣survey

*快啲填

成個sem online teaching 啦
既然開左個頭
大家順便打埋cancel grp assignment

有冇人可以打到篇文講希望additional asm

有
我叫佢俾多d exercise
俾我地準備

搞掂

6uo ?

不如取消埋exam啦
online teaching 又廢
屋企又細又嘈
完全集中唔到温書
如果要exam實仆街

我覺得Addition assignment 仲伏喎 難到仆街又手緊

ching 你今次可唔可打個template比大過copy and paste 要求additional assignment同取消group project

你想返咪返，無人阻你

認真有exam好過 上個sem俾additional assignment累死

Cancel group project
Exam 轉 additional assignment
提早出龜

下冇心机打咁長打幾句就得

1. Group assignments should be replaced by other assignments (individual)
2. If the normal examination is cancelled, additional assignments can be replaced it but lecturers should give students the related support to avoid poor performance(e.g extra exercise / more explanation/ modifying the content for the lectures/ tutorials)

你讀咩科？

幾句英文唔洗template啦

但係今個sem全online teaching
勁多野都跟唔足
有啲lecturer 又hea到pk
問完又唔答
自學又唔識
咁樣去考試咪又係攬炒
咁我寧願additional assignment 好過
起碼有得睇住notes做

1.No
2.No
3.No

填survey呀

填咗

Same

好

睇你讀咩科同year幾姐
yr 1得社科啲asm係應該難啲 其他個啲都差唔多派龜咁
yr 2就見好多人個分跌

文

識人文科 yr 1上個sem 3.9

16/3前要交SPEED留位費

各位要去填問卷啊

可唔可繼續online learning 靠呢次

唔要exam同group project
一齊留comment阿

我要Additional assignment呀

就算我鍾意exam多啲，都想今個行additional assignment

如果最後有學生因爲考試中肺炎
唔知學校會點處理呢

一個中 成個考場都仆街

賠嘅錢可能仲衰過回水

不過我覺得學校好大機會硬推exam
因為本身plan好哂啲野
轉additional assignment會影響評分
老師又要整份新功課

不過都希望高層可以做一次明智嘅決定
轉exam做additional assignment 啦

點會賠
佢一句話你係搭車途中奶野就缷哂膊
一個仙都唔使賠
HKCC又成最大贏家

HKCC我屌你老母

plan咩姐
而家on nine learning咁耐
大把時間比啲lecturer設計份additional assignment出嚟啦

道理係人都知
做唔做就另一回事

屌，做assignment啦，做exam隨時幾成人都fail，拖低升學率就唔好啦

考試啦，延遲成個sem,好無公信力呀做asm

認同 屍屍唔係想搞臭自己個名呀
話曬都係三大CC

屌 而家on nine learning啲質素 不堪入目咁
叫人點一邊追返啲嘢 一邊教新書

真希望轉additional asm

絕對認同

一諗起HHB係疫症區

請問有無AA group

中文grp

唔該各科（特別係數科）條curve較翻高少少，上個SEM啲人Midterm七十尾八十頭，原本A都冇可能靠份additional assignment拉到A+
人人都A+，我唔想出年interview要求要3.8、3.9
認真講，歡迎屌我

而家連Mid term都唔知 就咁快講較高返條curve

我想知上個sem數科有幾多% A+
如果佢畀到個安全嘅環境 我係支持exam嘅

不過CA都要有A先有可能出到A+嘅

希望至少難度高過mid term兩倍，最好就又難又長又高curve

數科mid term七十尾八十頭，CA邊會有可能A

就算幾難都好 只要係take home 人人都可以滿分

CA冇A點攞A+

我冇 A+
btw Exam要點exam有啲科嘅lecturer玩on nine learning連書都教唔好 hea住拎人工

係咁既話 上個sem 本身爆4既人就唔會跌曬gpa啦有時依啲都要睇際遇

That's the point. 6uo additional assignment代替exam B+變A+

你唔明
當佢exam 60% CA 40%
你CA攞B+ 畀夠你exam A+ 你都只會攞A

你希望CC人人都有3.7、3.9、4.0？
出年GPA要求一定高到仆街

見人數科mid term七十尾final grade都A+。
你嘅意思係（3.5*.4+4.5*.6） /10=4.1 （MAX A grade）？

如果真係咁大家嘅分差唔多
整體GPA分佈接近一樣
應該都係一個 normal distribution嚟 除咗啲極高分嘅人可能報non jupas直接收到offer之外
大家都會係interview度見真章

人地course work滿分 拉返上去唔比架

曾經有不過開學熱鬧左一排之後靜晒

冇錯
佢CA一定係攞到A
btw 唔使 除10

安仔，請容許我向你示愛
HKCC清泉，各位見到安仔一定要reg
上足堂保你A以上
利申：安仔一生打手，巴
係呢一日一次，讚人唔怕多

㩒cal乘4同6，柒咗

ching armarm 放監？

啱啱先識上網

True

手足嚟

咪開學呀 e learning不知幾正 幾時聽又得

啲tutorial又唔洗上 輕鬆到

exam要背咁多野 快手取消埋佢

不過我都讚成做additional assignment

我不斷刷 打左20幾次話轉additional assignment

認真？ 第1 yes 喎

係囉 咩科？ 我份份90分以上 全A

2，3都應該yes

23 係話skip 左個break 直接考試？

繼續上堂佢唔係放 3月16～29咩

你連學都返唔到點考試呀

佢好似話如果你想online learning 講左上到幾號 但個break 短左 直接考試 有一題直程冇埋break 直接考

鬼知咩 佢夠話實驗實習培訓呢啲要上齊 佢有冇講點安排

其實最高風險係搭車返去cc同搭車返屋企嗰段路
地鐵巴士都咁多人
好高風險
同埋學生都有機會中招但冇病徵
到時放咗佢入考場就冚場剷

真係好難俾到嗰安全環境你
佢話安全學生都唔信la
以加隔離大廈多撚咗咁多
點會放心出街

*又

本身跟poly係響week6之後會有兩個禮拜休息
之後視乎情況online/face to face

2,3條係指week 6之後唞唔唞

與考試之前個revision period無關

就係而家啲人話點都唔應該exam 個point係因為on nine learning 太廢
而我嘅意思係疫情完咗 一切安全嘅話 我唔反對exam

參考資料：

中化

report

你讀文 商 定係理先？

同意

理 因為多數 btw mid term 唔差 至少過mean 10分

其實呢三科yr 1 做additional assignment都好易拎高分 係社科難啲拎

咁樣份份90分 好正常 如果你體驗過中化嘅additional asm 就唔會覺得additional 係好野（個人認為）

中化份additional assignment真係痴撚線 存心靠害 想玩撚死我地

同意 真係講起additional assignment就嬲

Yr2 中化比additional assignment 挽死

中化additional asm 係咪作文嚟？

係勁嘅轉咩模式都勁㗎啦

係屋企根本就唔會有心機上堂溫書...
今個sem想追高啲gpa應該冇乜可能了...

其實佢個休學2星期係為咩？
純粹為咗隔離nds?

成日開住teams瞓覺

其實如果唔可以復課 都冇可能可以考到exam 所以轉additional assignment嘅機會都幾大

原本諗住休學2星期 博下之後可唔可以復課 但係依家教育局都延遲到四月中 所以都冇可能如期復課

但係我唔係好明點解要休學先可以復課
唔可以今個禮拜online下個禮拜復課㗎咩

因為當佢哋決定嘅時候仲係比較早 佢哋嗰陣預三月中至三月底可以復課 所以先整兩個星期休學 都係買大細因為大家都唔知幾時疫情完

同埋PolyU一開頭唔想online teaching太長 因為唔知個效果理唔理想 所以佢哋諗住online teaching唔好超過五星期

Mon po staff?

好想知邊科靜靜雞講

所以 1. no

No 你係想重讀 定係有疫症都照返學？

識唔識安仔

你覺得今個sem轉additional assignment嘅機會大唔大？
唔想返學中肺炎死

未復課應該都唔會可以返學考exam
但係依家大家都唔知 其實都係見步行步
講真 有時唔係學校唔想做決定 而係大家都唔知一兩個月之後情況會點

同事點睇強仔
當日我見有lecture陰陰嘴恥笑佢

唔想做additional asm 明明一個考核係要asm同exam並存真心希望延遲考好過，可能考之前俾返一個星期我哋問/教下嘢，同埋additional asm好手緊。。。唉，可唔可以俾我考試，大家好嚟好去

你哋諗下，如果sem4真係想再拉高啲gpa博佢出offer的話，都唔知點求情好，additional asm真係咁好采爆到四間u都會質疑係咪你能力，唉救命呀，點解係香港讀書咁慘。。

讀書唔需要搵命搏的

延遲考呀，用summer sem個段時間考啦

突然間諗起呢件事

鄧力恆我屌你老母

呢個時間好大機會取消Exam轉AS。

然後商科請槍撚全面進場，文科寫文寫到仆街。

不過都係果句保住條命仔要緊

其實就算轉左on nine learning 啲人咪又係照出街去啲人多嘅地方。

我覺得AS唔可以佔咁多%囉 ，要其他功課拉返高啲咁先公平

上個sem好多人被份佔一半分嘅濕鳩中化additional assignment累到得B，甚至C+

點解？ open book 又唔無野背 （無知 sor)

希望出多幾份assignment，請槍都貴多幾千蚊

我商科撚死都唔會請槍

有冇人知星期日cc開唔開

Same 中伏多 數科除外

打左篇幾百字
不過一半中一般英

個marking scheme亂到仆街，根本唔知出題人個諗法

我覺得要pass/fail

文科仔仆晒街

最好打電話俾CFM 問吓

WK : 3746 0999
HHB: 3746 0666

唔明點解會有人咁想返學考exam
唔通成績比條命同下半世嘅健康重要

姐係咁
GPA對我黎講都好重要
但我唔想死 亦都唔想肺花

Agreee

寫文寫到肝裂
圖書館又唔開 搵資料都難

點都好 寫清楚你哋想點落個survey度 打中文都冇問題

我想問下有有巴絲今個sem讀 羅舜文老師既 傳統東方智慧
我有一疊完整既notes, 寫晒野
我要執屋所以要清，有興趣tg
tg: sgsscu

係Wk讀果班？

咁係咪唔洗開summer sem

社科繼續答唔中要求

岩岩上堂個lecturer話學校話好大機會復課

我自己都唔鐘意Additional assignment，但係命仔緊要，我唔想咁快死，亦唔想咁後生就花左個肺
GPA重要，命仔更重要呀

唔開 但試過去到學校門口再打去office 之後照開俾我

請得一時 請唔得一世
佢地唔會係你對手 遲早露底

老實講，我中意寫文多過exam

追gpa都難啦

應該都仲要。。。

Ya

Tg?

有冇講幾時

返去做乜print嘢一日搞掂

有冇講過咗recess period復課定係點？
高層班人個腦係咪送咗去堆填區呀？

係冇recess 炸 唔會3月咁快face to face

我又聽到有CPCE student discipline committee 話呢個sem 都應該係online teaching

矛盾大戰決
on nine learning VS Face to Face learning

其實有冇學生講過轉左Online teaching之後個moddle好亂睇到眼花
又notes 又take attendance 又discuss forum又video

社科 唔想考試 背到人都癲

有冇人因為冇喺asm每一頁寫名同no.而被扣分
太耐冇交asm一時唔記得有呢個要求

點解仲要硬推grp proj

咪係囉

啱 interview 即刻知

講真個句 呢啲學店 online teaching 真係賺到笑
我諗唔到有咩理由唔一直online teaching

前題要有interview先
大把科高GPA就冇interview

咁唔關事啦 如果高gpa 都冇就即係唔收嗰間學校嘅學生啦

當你知道hkcc收左幾多大陸學生就明點解依家online teaching 會仲好

今年一定要有pass fail 濕鳩online teaching 咩都做唔到 問野又等勁耐 group又未搵好

我個program leader話上頭開會打算全家sem都online teaching

讚成 但係一定要開additional assignment先得
如果唔係單靠online learning嘅質素 根本就唔可以去應付exam

真啊
特別係要有pass fail
今個sem好亂 完全唔知d lecturer教咩 有d直接係PowerPoint 放段一分鐘既voice 教一隻slide當教左
投訴冇門

Cls
玩死班學生 冇pass fail真係食屎

可以點 唯有硬食 寫信投訴

驚你班友叫回水

marketing點睇想揀 應該唔夠分

傳送門 :

係冇interview直接出offer喎

sorry 誤會左
btw 咩科多direct offer

Hkcc收得算極少
CIE多到仆街
我個fd上堂
個lecturer就啲nds用普通話

Marketing呢科好撚抽象
教啲嘢唔算難但冇model answer
估下估下咁做
但應該好過酒管同HR嘅

Dse有11分就收

識人請槍,自己又唔執,turnitin 60%,最後D+
😂😂😂

佢今個sem 教兩班中西溝

我見online寫15我應該夠15 不過唔夠直入u
有冇啲係背

報eapp到時就唔洗排咁長隊

近排出咗份通告話咩3月9之前 好似係 eapp報可以喺3月尾之前有機會拎conditional offer
不過我心諗 收十幾分都conditional offer?
hkcc多唔多跛腳一陣我呢啲十幾分嘅碌入去會唔會比人ko

conditional offer好似係 14分 5條2就得
到時會比timeslot你返去攞offer

其實嗰2個星期既recess firm唔firm架好想要個recess 啊

屌，條垃圾仲有得教，返去專心做白粉報打手啦柒頭

我都想知

多謝 Mon post staff! 如果無論survey result 係咪都係緊poly？ 但其實佢地嗰邊都已經幾firm 聽fd講已經renew左schedule 所以大約幾時firm到唔想佢臨放先話嚟cancel呢個recess好緊要啊

都好啦，我試過上堂就直接唔教書，叫你有問題就問。
另一科就3個鐘堂，教100分鐘就走人，放書教每次教半課

邊個mon po staff
快啲爆料黎聽下

係囉，俾個recess 我哋啦，書又唔係教得好好多都要自己跟返，俾我哋抖氣啦，真係好辛苦。。。

最多我sd少封email叫院長你退學費，求你俾個recess 我，放我一條生路

唔要recess 填左100份 唔要
日日係屋企悶到死

可唔可以幫我做功課

冇recess你都係會喺屋企

想問禮拜日會唔會開門 畀我哋返去印野？

禮拜日好似唔開架

留言 #747 幫到你

recess推遲我暑假 無撚野呀

洗撚停咩快啲完啦

Sorry我係毒撚

有冇recess你都會喺屋企
唔係諗住cancel recess就會恢復返face to face呀嘛

我最愛HKCC
而家On nine learning仲做group project 比左幾個freerider我 叫佢哋搵下資料都唔搵 話咩事但啦求其啦跟大隊
我屌你老母呀邊度有大隊呀 得我一個有搵個資料

你儲定錢等retake啦

唔recess繼續睇片囉 停既意義係邊

攪炒GPA算

你自己返去考好了

真心想

有個break去catch up翻之前啲lecture 拎嚟做功課都好嘛

做咩睇唔開走去讀呢啲？

真心 呢科我真係寧願additional assignment算

信政府！唔怕！

等additional assignment用幾日時間慢慢諗下點做 仲好過

Same 完全唔知發生咩事
跪求有pass/fail

我都以為係 點知reg左先知內容都幾伏 啲文言文多到

原來啲人一直放山埃架

比個hkcc secret水咗我，明明話沒文言文

擾敵post

有冇人做左社評

屌我都讀緊

Agger

Agree

Agger , 每日都好嬲

講真 唔知係咪連登user年齡層越黎越低 d人越黎越冇警覺性
冇人話過連登仔個個都老實唔fake人 上網邊有可能盡信 你身邊既人都有可能呃9你啦
識fd真係會上黎呢個po水9人 特登伏人話邊個lecturer/科好 btw 以前有條友係咁屌上連登搵返黎既gpmate勁撚伏 個個freerider 唔知仲有冇人記得
再闊d 而家好多人 都會用tg or其他方法講發夢野 唔會信晒連登d活動/吹雞啦
小朋友 真係唔好亂信人尤其係連登

啲人睇人仆街最開心，伏伏伏

真

好過exam企起到乜都唔識

RIP Ching
我個lecturer話下個week先知洗唔洗做gp project，不過我估都要 我唔想要free rider gpmate啊

古語有云：上連登，勿認真。

有exam咪易 條友俾分鬆到你唔信 但係上個sem份additional assignment 難到仆街

我真係好鐘意HKCC呀 想留多年先走

上個sem讀過 文言文好似真係唔洗背 你理解到就ok

識有個grpmate 11分
我就放榜去排隊嘅
你有錢就收你㗎啦
都幾多17-19分
而15分係個mean
我覺得讀cc易過考DSE嘅
背書叻有優勢好多

呢個真係得啖笑 成日聽到啲人讀music讀到屌屌聲

最理想係recess照放
Exam轉Additional Assignment

我背bafs就ok

agger
而家真係chur撚到氣咳

有冇人讀緊city cul and public life呀
讀撚到想死
唔明學緊乜鳩

唔好啊ching，無謂為咗啲咁嘅人斷自己路
我上個sem都遇到freerider，開頭唔做野，最後交啲垃圾出嚟，我睇唔過眼，幫佢做埋佢個份，最後份gp project好彩有A。

最後幾抵死，佢gpa唔過3 我就靚grade。諗諗下都合理，做得freerider，通常都唔係認真讀書嘅人，grade會好得去邊。其實好多人都一定遇到過freerider，只能夠帶眼識人，下次搵個好嘅gpmate。

最後一句，freerider死全家

根據我經驗 唔好比佢地知你有做野 你自己開個file做住先
然後佢地淆就會最後個日狂做 然後你淨係幫佢地改下/加下 就輕鬆好多
不過唔排除佢地交垃圾

咩科grp pj?

咁巴打祝你你好運呢科grp pj俾分好手緊，年年個mean都好低

肯取消group project未啊 高層

好freerider真係好輕鬆
唔使諗GPA啲嘢
終於可以輕鬆下

嘩ching你好慘

咁又唔洗太tui 今年係咪又係做social enterprise?

Sor 唔記得左仲有電影 不過啲人多數揀社企

冇左 sor 不過呢份野真係要小心啲formatting 佢地好睇重呢樣野 尤其果陣我係Jennifer教 佢講到明formatting錯即刻扣分

追po見過有人dse9分3.8屌打

呢科pj應該係讀過咁多科入面最易戈科....
上個sem 是但一份additional assignment 都多野做過佢（yr2)
自己做左佢算啦

佢地預左自己會入speed
讀asso純粹挽多幾年唔洗咁早出去做野

Line spacing, margin呢啲 同埋最好個written report加啲相係個word到 咁佢可以睇得舒服啲（不過你最好問返你個lecturer鍾唔鍾意）
仲有，個appendix最好有咁豐富得咁豐富 等佢知道你係好俾心機做

發奮圖強型

我要用番兩個星期煲番啲片積左三個禮拜，應該積埋今個禮拜

係唔係可以草埋有機票換？

我應該換到武漢來回機票一打，你要唔要？

Financial statement, work contribution, 你揀邊到set up你間野（果陣我係google map cap張圖）
同埋可以整個figure列明邊個做咩position e.g mkt, accounting +個position既description

1. 所有Exam 立即轉做 Additional Assignment
2. 立即取消所有Group Project 轉做 Individual Assignment
3. 兩星期Recces 繼續照放
希望高層見到

點解唔舉報？

真心問

無證無據

做左先

睇人仆街最開心
send email比program leader
唔洗熬架

信政府係咁上下

Totally agree with you

搵定槍手都得

唔放更好

冇錯

有無人知今日ik有無人番工

速大學生水平🤷‍♂️讀finance 連計margin 都一鑊泡。short call、short put、long call、long put、futures 賺蝕更加唔識計🤷‍♂️

睇黎係同一個Lecturer
我都遇到

開名啦

如果有1、2就唔會放架啦應該
佢個recess係諗住睇下復唔復到課

你呢個問題要問下遲遲都未落決定嘅膠層

每天都要講句 我真係好鐘意HKCC呀

小弟愚見輕手d屌

add asm 請槍/對答案就會爆4？唔會 上個sem轉咗add asm之後 爆4嗰班人咪又係原本已經爆4嗰班 仲有真係唔會有咁多人請槍 十個話請槍九個係9up 呢度每一個都係你嘅競爭對手 撚化敵人係一件幾好玩嘅事

cc冇錢俾？你平時係咪合埋眼返學？cc學店嚟 每年賺到盡 每人派幾萬都仲得

online exam AB卷就會公平？online exam都可以有你所講嘅請槍 都可以同人對答案 幾個frd坐埋一齊同時做都得 除非你出到ABCDEFGHIJK卷 所以根本同add asm冇分別

不過都係suggestion,如果最尾大家都係負皮，唔該mon po staff唔好參考唔想比人屌

你話好多人請槍我又覺得唔太真
講真邊有咁多槍比你請呀
就算真係有槍手
我相信佢地嘅能力好難幫你爆到4
就算有咁嘅能力
都唔會咁有心機出盡力幫你
屍屍有過搞add. asm.嘅經驗
我相信今個sem再搞
評分方面可以做得比上個sem好
唔會搞到通街都係4

on nine exam?其實都可以成班一齊對ans
亦都會有你所講嘅請槍
都會有唔公平嘅情况出現
on nine teaching 質素差唔使講啦
大家有眼睇
lecturer hea 教屢見不鮮
亦會答漏某啲學生嘅問題
學生好難跟足進度
你話lecturer hea答唔到去邊？
佢可以一句叫你睇moodle就ko你

其實唔想exam最大原因係喺屋企上堂
環境令人難集中
屋企細爸要睇電視哥要打機
自己冇房 嘈到pk
點會温到？

都唔關係咪敵人事 本身撚化人已經係一件好有趣嘅事情

Btw 其實都係果句 add asm 只係會拉高中間個批人既gpa 爆四都係原本勁嘅人先會爆到

你講既野完全同事實相反

自己追post睇下幾多人Diu assignment

又話手緊又話難 爆開4都比佢搞到收皮 你就話一大班爆4

我識兩班人都冇呢個問題

無錯
上個sem有同學請槍，
然後叫佢share check下答案
DKLM份野多錯到
最後我自己嗰份滿分佢...

雖然我都覺得無咩難度 咪又係咁做

其實add assignments 有人屌亦都有人贊成 有人因為咁高分咗亦都有人低分咗 點樣得出人地同事實相反嘅結論？

早個po先有人話中化定中史個asm好撚難喎

同我講做乜

完美演繹何謂搭錯綫

不過我都想知點解啲人唔鍾意additional assignment覺得幾好

啲人覺得additional assignment比分緊手過exam 會拖低佢地嗰分
仲有就係覺得難

不過我覺得今個sem exam嗰分會慘撚過做additional assignment

請槍得2個辦法
1.比錢
2.搵frd
比錢差唔多接近五百至成千蚊我當五科搵晒都差唔多$5000
有邊個會咁傻仔擺咁多錢落去搏仲要唔知做成點

搵frd嘅話除非人緣極好廣大神通咁識啲尖子之餘仲要關係好到免費幫你做功課

你自己睇下佢段野啦 講到爆4既人好多 報3大又多左幾十人報 現實係咪咁呀

一定少啲囉如果啲人覺得難左手緊左

一份asm至少四位數 仲要無保證

建議清用追故模式睇下你覆緊邊個

真 推exam真係抄GPA

又係考驗人脈嘅時候

毒撚邊有人脈